[球壇垃圾] 一條片話你知拿坡里係魚腩

恭喜拿坡里擊敗蛆記勇奪意大利盃冠軍！

魚腩都分等級